tvb 茄哩啡 沙田新城市廣場怒屌示威者

講晒粗口遲下入晒屋茄呢啡都唔洗撈

人地成日上大陸表演架